[習思廣益]你情願做一份大公司但冇發揮機會定細公司但你可以話到事嘅工

如題: 你情願做一份

1) 聽落好多人識嘅大公司+高人工(假設$40000) 但 好多醒目過你嘅人+冇發揮機會

定

2) 聽落冇人識嘅細公司+低小小人工(假設$30000)+但你可以話到事+有發揮機會

嘅工

仲後生既就揀2
有d年紀就揀1

1. 無發揮機會=咩少D獲

1
識唒d勁過你嘅人之後拉大隊自立門戶
有前途又有發展

有咁理想？

你想你下份工話比人知你係細公司擔大旗咩都關你事
定係 係大公司乜撚都唔關你事做埋d 濕碎野
所有野都取決你之後會唔會再轉